# README #

(Apuntes. Solo guia para los alumnos. Ver Informe_Tarea1)

Ver entrega de tickets, generar un arreglo que diga hasta que tickect tiene cada uno

Algoritmo de esto:
-ver cant. de threads
-hacer un arreglo del largo anterior
-asignar a cada uno el valor de la prioridad más la prioridad anterior

Ver el valor de la última casilla

Sacar una número al azar

Revisar a quién pertenece el número

Sacar el thread correcto y entregar

-------------+++----------------

Random:

random_ulong (aparece en la librería --> src/lib/random.c)
esto tira un número al azar cualquiera
hacer: resultado_random_ulong % sumadetodaslasprioridades

Lista:


En init sale la lista de threads:
list ready_list 
//(thread.c --> linea 25. Ver thread_create y thread_unblock, que juntos inicializan la lista)

sacar un elemento de ready_list
tomar prioridad
hacer push back del elemento
tomar el siguiente

Probar Threads:


src\test\threads\
Deberíamos modificar uno de los test, por ejemplo priority-preemt.c
o tal vez priority-sema.c o tal vez otro